痴心女友

我係借用男朋友嘅ac
我同男朋友一齊都就一年
而同佢嘅關係仲係好親熱
甚至係想24小時都想同佢一齊
依加已經同佢同居緊
但仲係覺得見唔夠
每朝起身都會攬住佢唔比佢返工
佢一返工我就訓唔着
我每分每秒都想一齊
我試過叫佢過不如辭左份工同我一齊返
但佢話唔得因爲佢份工前景好d
而且人工都係我嘅double所以唔得
我亦都試過叫佢同我去一個月旅行去體驗生活
但佢都係bam
但係我係外國讀書d朋友佢都可以同另一半經常一齊又唔洗點返工
點解佢就咩都唔得
其實係我有問題定佢
個問題都困擾左我地好耐
我想睇下各位bros/sis有無建議可以比到我地
感謝

男朋友有上進心係好事
人地還人地 每對情侶都唔同
唔可以咁比較
俾多啲空間大家
或者你得閑都約吓朋友 學吓野 唔洗廿四小時都癡雙對方嘅
其實你男朋友無做錯野...仲識諗將來
佢知道你咁嘅想法一定會好傷心

諗緊係唔係有咩心理病👉🏻👈🏻👉🏻👈🏻真係好愛好愛我男朋友

我覺得你太依賴喇 已經住埋一齊 仲要連工都唔俾佢返有啲誇張
你男朋友可能仲接受到 但你地先拍得一年 之後日日都係咁 慢慢會發覺冇左自己既生活
你全個世界都只係得你男朋友
如果有朝一日咁不幸 你地分左手 我諗你真係會一厥不振
我覺得女仔都係發展多啲自己興趣 豐富下自已既閱歷重要啲
啲男仔都冇咁易覺得你悶 而你自己個人都會有自信啲

利申：絲打 ，曾經都好痴身被分手

咪話我話你
再係咁遲早散

多謝你既提醒🙏🏻我會注意下🙈🙈

多謝你既提醒sis🙏🏾🙏🏾其實如果不幸分左手因為依家咁我真係會去死 諗到分手已經好心up依家😞😞😞點解可以咁愛一個人架呢...😵😵
我可能有啲過分 會好好控制😢

hello....